兩黑衣漢揮棍毆打 大公文匯員工浴血

香港大公文匯傳媒集團一對男女員工，昨午離開田灣的公司前往用膳，惟途經行人天橋升降機口時，兩名蒙面黑衣煞星突分持木棍向男員工襲擊，事主手腳濺血受傷，逞兇者傷人後逃去，警方正調查是否與近期反修例暴力事件有關，抑或另有別情。所屬集團發聲明指出，對這種恐怖暴力行為非常憤慨並強烈譴責；香港新聞工作者聯會亦發聲明，強烈要求警方徹查和緝拿惡漢，以保障人身安全。

消息稱，離奇遇襲事主姓黃（五十六歲），任職香港大公文匯傳媒集團，昨午四時三十五分，他和一名女同事外出用膳，當時離開田灣海旁道的公司大樓，由於要過出閘機，事主使用掛在胸前的職員證拍卡後未有收回，繼續掛於胸前。

胸前掛職員證

他其後與女同事步至距公司一百米外的行人天橋升降機口，準備搭升降機，此時兩名年約二十五歲，穿黑衣、戴口罩及鴨舌帽男子突然出現，分持兩支木棍，不由分說，向該名男員工的手腳揮棍毆打，他登時受傷流血，女同事目睹喝止，協助致電報案，傷者坐於樓梯級止血，現場血迹斑斑。

警方及救護員接報到場，將傷者送瑪麗醫院搶救，案件交西區警區刑事調查隊跟進，正了解是否與近期反修例暴力事件有關，抑或涉及其他原因。香港大公文匯傳媒集團昨亦發表聲明，指有集團同事在公司附近遭兩名穿黑衣人持棍暴力襲擊，集團對這種恐怖暴力行為表示憤慨並強烈譴責，要求警方調查，依法懲治兇徒。

新聞聯會譴責

香港新聞工作者聯會亦發表聲明：「對香港大公文匯傳媒集團一名員工遭兩名男子持木棒襲傷，本聯會嚴厲譴責這種暴力事件，並強烈要求警方徹查，緝拿兇徒。希望社會各界共同維護和保障新聞工作者的人身安全和採訪自由，讓公眾及時獲知公正、客觀、全面的新聞信息。」

wfc

圖呢

勇武

讚好

東張西望

唔抵可憐

大公文匯，一向用來墊狗屎

新抗爭手法？

琴日果三個打人扮遊行既黑社會都係著黑衫架喎

搵大公報員工做戲。。又打算屈示威者呀？

冷靜d, 雖然係大公報係仆街
但大家仲記唔記得612黑警打記者之後有咩後果

自編自導自演

X2
我一時間都係咁諗喎

香港大公文匯傳媒集團一對男女員工，昨午離開田灣的公司前往用膳，惟途經行人天橋升降機口時，兩名蒙面黑衣煞星突分持木棍向男員工襲擊，事主手腳濺血受傷，逞兇者傷人後逃去，警方正調查是否與近期反修例暴力事件有關，抑或另有別情。所屬集團發聲明指出，對這種恐怖暴力行為非常憤慨並強烈譴責；香港新聞工作者聯會亦發聲明，強烈要求警方徹查和緝拿惡漢，以保障人身安全。

咁特登點出

其實有冇行家當大公文匯係同行？

自己搵人打自己員工
利申：9up

年約二十五又睇得出

好波

我相信反修例既人要打都會打TVB既人囉

香港新聞工作者聯會

又係啲左派？

上面班人係一毛？咁都好吹奏 分分鐘屈落示威者度wo

苦肉計

一陣啲警察同建制派出黎譴責暴力咪知咩事

出面兩個訓街著黑衫又入黑衣人數
中上環金鐘一堆人老西番工又入唔入黑衣人數?
HKG報港人講地都未有事啦, 點會到大公文匯? 自己私怨就真

係咪借左大耳窿冇還呀

當時離開田灣海旁道的公司大樓，由於要過出閘機，事主使用掛在胸前的職員證拍卡後未有收回，繼續掛於胸前。

哎喲 無事呀嘛？

係咪感情問題被人打呀

冇圖你話打野戰都得

又想屈暴力

打狗荷蘭三劍俠潮文tone

自篇自導自演？

如果跟警方既調查方向推論，咁cctvb咪好危險小心d呀番工番到爆晒缸就無謂

對方苦肉計都出動埋
咩記者/警犬/廢佬 打完賠一筆安家費就可以大做文章
如果有保皇狗議員/狗官/有錢藍絲/紅底名星比人打, 我就信係義士做啦

呢啲技倆2014年出過啦，好outdate

又自制暴力事件呢招要用多幾多次

此時兩名年約二十五歲，穿黑衣、戴口罩及鴨舌帽男子突然出現

睇眼睇耳都睇得出年約25？

請各位冷處理呢場戲

做咩唔叫兩個大導埋位拍片

感激不盡

又玩自編自導？

懷疑係不服被捕去覆桌

寫到出哂面

讉責藍絲

關你撚事咩

搵黑警幫手囉，你地咁支持黑警佢地一定會幫你

毅進點錯相呀？

不入流媒體

第一眼見到:
警察打大公文匯記者

香港有幾多人有棍
警察最多

無圖你話敗北打鳩你都得啦

你比人打就你有言論自由，人地比人記你老母個陣就無左影

勇武派

私怨咋吓話, 如果係反送終點解齋打個男唔打埋條女

抵啦

即刻聽到
咬唷梁天琦打人啊

呢D人打撚死佢就啱

警方視力好 睇對眼就知啦

香港最激烈個班就係親建制ge人
私人場合鼓勵d青年炸咗立法會算數啦
仲鼓勵人地去劫獄

關我撚事
天琦果次你地啲員工都扮曬比人打啦
今次咁落力洗唔洗比個奧斯卡你
On999

遮晒都睇到廿五歲
勁到

香討邊位ching 咁勇呀
定係BK 既勇武C6?

點解淨係打佢一個先
私怨？

黑衣暴徒咁撚暴力，建議政府全面禁穿黑衣

反正共產黨一向都係咁

包保鮮紙GE便衣

咁就叫浴血⋯

黑衣，蒙面，有棍，無編號，我見過....

係打都唔會打啲未睇過嘅報紙啦

自導自演

往死裏打

又扮㑭人打
柒完未？

呢啲垃圾報紙無人care
九成老細搵人打自己員工呃收視

過左兩日情緒又開始大起大落 入立會既義士想同大家講...

香港人講就凶狠做就... 有咁勇武就唔洗日日野餐比人㩒落地下打

大家千祈唔好跟風,會搞到冇人敢做大公文滙記者

戴口罩都知人25歲

係咪之前請了黑社會冇俾足錢人？

咩都未查就話覺得關反佔中事 平時查到明顯關中共事就中字都唔敢提 帶風向唔係咁帶

一陣又有人話前線記者無辜架喇

呢d垃圾真係連睇都無人睇
係咪爭人錢無還啊？

目前得撐警嘅人打過大公記者

人地共產黨有5G 眼睛辨識年齡技術

講少少題外話，其實入得大公文匯做嘅都唔應該當自己係新聞工作者

0負評

630撐警打記者個件拉左未

會唔會就係6.30 d暴徒做架？

如果佢地想屈點解唔打下d保皇黨
我心會涼d喎

屌你 唔比係爭人錢 包2奶 得罪有錢佬 黑社會 之類既

建議大家收收口
一陣又cap圖屈連登仔

x3

又想入我地數

首先要肯定新聞是真的。

根據紀錄，得警察同藍絲打過大公報記者喎，仲唔快啲開始查？？

藍絲做嘅

大公文匯呢兩間野已經紅到理佢都廢事
呢單野好砌生豬肉feel

屌，睇圖淨係傷左隻手指尾

阿公甘多仇家又想懶落反送中人士，唔好咩都話反送中先得嫁！唔諗下自己平時得罪咩人

學廢老講
收左幾多安家費呀

警方正調查是否與近期反修例暴力事件有關 輿論戰

點解唔洗緝拿d黑警

前日撐警個日比人搞， 第二日佢地出文譴責。
之後再比黑衣人打，應該係共共相爭

打勁廢先都未輪到你啦 咪撚想屈呀

抵撚死

其實打到流血多數都唔似同大公報staff夾定戲
咁打法佢地舊人留唔住，新人都未必請到

不過算啦，份報紙平時攞嚟墊狗屎

圖呢, fact check 一下

戇鳩，你自己爭人錢或者得罪人唔撚得
講到一定同反送中有關咁

私怨姐,打男沒打女

就算真係打都打TVB 記者
係人都知大公文匯撐共產黨，打佢哋有咩用
咁都想入我哋數

擺明係叫雞走數啦

連登義士受我一拜

屈得就屈

撐警既遊行呀伯

黑衣咪即係畜龍 ? 自己友都 Teamkill ?

有無醫護人員知道咩事

點會直接打何君堯嗰啲柒頭啦

成件事好明顯wo...

正路打都打tvb 點會諗到打大公報

慘囉

開始老屈義士

又想屈

好慘呀
邊個咁衰呀

懷疑係撐警的一小撮暴力人士做嘅

係咪630撐警個班暴徒
個日有個大公記者又係班暴徒打

大佬，示威者要打都唔係打大公報啦⋯⋯
更何況示威者根本唔會打人，唔似D狗咁無人性

係咪都屈出面夢遊班人做架啦
打得好

共產黨連自己人都打

最近連我隻狗都唔想喺大公文匯上面痾屎 點算

根本就係
班廢老谷住好撚耐
後生仔出左黎成個月 廢老只有一日出黎 邊夠發洩

唔好意思，你地有撚人睇？

係咪速龍？

有理由相信之前大公報譴責撐警人士襲擊記者，所以佢地報仇！

非禮港台女記者個廢老
警犬笑住咁放佢走

要求警方調查，依法懲治兇徒???

更加證明佢地冇晒辦法要用苦肉計
大公文匯我地唔受 一係tvb出黎

係咪因為左報記者唔記得俾個稿西環老頂睇，所以黑社會打佢？

定係因為克警同傳媒「記佢老母」之後，又扮傳媒公司附近有敵意，唔站崗，令啲黑社會有機可乘？

條撚樣差人錢唔還比人打渣嘛咁都想瀨呀

入將軍澳啦
三色台地方夠大

打得好。要求成立獨立調查委員會調查所有暴力黑警

警察打就市民就唔得
有人打記者就得
double standard

《大公報》過去一直「不遺餘力」追訪民主派和本土派，2016年成立調查組，透過跟蹤等方式報道泛民和本土派人士的醜聞。2016年8月，調查組記者跟蹤採訪本民前梁天琦，二人其後在太古港鐵站發生爭執，最後二人被控「在公眾地方打鬥罪」。

抵啦

要打就兩個一齊打啦
做得大公文匯無一個係無辜
理得佢男定女
呢單明顯私怨/自編自導自演
好撚on9報新聞作新聞一啲操守都無

又會知係25 歲.... 又屈細路....

明顯啦

我地呢應該要出聲明譴責暴徒

係打既班保皇黨晨早消失哂啦

黑衣人不由分說 持棍暴力襲擊。。。同畜龍九成似

唔通你指依單野都同黑警有關

屌要打都打咗TVB先啦 大公報呢啲唔入流嘅就收一收皮先

圖都無張嚟作故仔？

同P牌仔仲似啊

都冇人睇嘅

撐警撚做嘅

大家話對不對

Alan Tam?

今次又想屈邊個

依家就算係拎拐扙行既伯伯 只要支持反送中 都會變成後生仔 年年廿五歲

查下有無爭人錢好

又想屈後生仔，屌你老母包到實晒都估計到個年齡，咁撚勁不如估埋佢係邊個

玩撚夠未

如果佢屈我地香港人 入我地數既話 我一定屌柒成個大公報既老母

支持緝兇

捉埋撐警遊行打15歲細路女條撚樣
唔好選擇性執法啊柒頭狗

想老屈班學生，共產黨最常技兩

藍絲打人可恥

又想賴

戲子

Wfc

毅進狗自編自導自演
其他記者朋友小心被休班狗咬

只可以講多行不義必自弊

繼630撐警大遊行之後又再俾人搞多次

開心

[長文]眼淚的意義

一定係藍絲廢老做

死得未呀咁？

解放軍好野！

一著黑衫就當反送中？

原來自己得罪黑社會俾人打，
唔好老屈示威者呀警犬

痴撚線

「希望社會各界共同維護和保障新聞工作者的人身安全和採訪自由，讓公眾及時獲知公正、客觀、全面的新聞信息。」

寫個陣有冇忍唔住笑

連登仔咁有料
呢次真勇武！

佢地係收左錢既維穩機構黎

發夢見到著白衫/藍衫打就冇事！

得罪問句，有咩後果？

專業D啦
識做一定著住黃雨褸
心口同背脊寫住反送中
再帶D反送中貼紙痴係條友上面
一路行一路一二一二反送中反送中咁大叫
扑濕人果陣都要keep住大叫反送中
咁D人先知係反送中搞事架嘛

宜家搞到差人錢唔還比人尋仇咁 何必呢

嘅廢老係大陸文盲
大公報都無面俾

大公唔抵可憐

做戲啫，死得未？

自己友打人就另有內情
學生就暴徒
警犬on99

呢排最暴力係邊班人丫
同埋邊班最鍾意屈人丫

X4

給我打！往死裡打！

明顯係抹黑喇傻鳩

其實點先可以戴住口罩都認得出25歲

已經好克制

話時話，成報係咪摺咗？

有咩證據證明
擺明抹黑啦

唔係有個好好抽抽贏天琦既咩？叫佢出嚟保護同事囉

下一個係tvb

無人睇既報紙，都會有員工比人打

多謝曬義士，我唔會忘記當初大公記者打天琦
今日只係加倍還返曬比你

baby kingdom班C9 C6做到野

猜輸俾人打真係慘，唔知有幾錢湯藥費呢，定係得華潤堂禮券？

輿論又開始
抹黑事件只會不斷發生
大家要小心d 唔好被煸動

未死

收皮啦，大公報自己整台馬騮戲有咩後果

2個人私怨對打又老屈示威者？

廢老=年約廿五？
狗仔要驗下眼

撐警遊行好多黑社會去左，唔通

苦肉計，黑白兩道通力合作

幫手推

做場大戲扮被害，佢哋冇一個係無辜

濕9苦肉計
真係當人傻

早幾日, 佢地d記者先至俾藍絲打完, 今次都可能係藍絲打的

會唔會係撐警暴徒做架，好驚

nice

唔參與
冇感受
唔覺得可憐

老老豆豆邊有人會理佢

義士

睇哂口罩cap帽都知25歲？
又自編自導自演啦

肯定老屈係反送中示威者

不過打得好

唔係打梁天琦好撚勁架咩, 做咩搞成咁呀

做戲做到無人信

打成點?睇過?

撐警嘅人打，有新聞

休班驚+2

X5

希望大家吸取教訓

要打都唔打大公文匯啦
別把自己看得太重要

大公文匯職員咁爛賭既

屌你老母收皮啦
曲線屈落黎
最冷靜就係香港反送中示威者啊！

#metoo

落血本抹黑？

無撚腦架，
遊行咪經撚過大公報門口lor
個陣200萬人都無拆左你個電視螢幕啦
洗搵人打9你2條友咩

如果大公個位係蘋果日報
撐驚個日比人拆撚左啦

係咪俾撐警班廢老打

嘩邊個英雄

苦肉計？

譴責暴力打記者！

點解我見唔到報道所講既浴血？

做太公報有神功護體喎
係咪派帽比人打咋

著黑衫就等如可以俾人亂扣帽子
就算唔係71都有大把人著黑衫啦

擺明屈 邊個會著黑衫打

打狗怎能少了我

覺得似自己得罪人多D
特登有2條友拎定木棍camp 9你wo

又話有高手係後邊教路
呢啲苦肉計點buy得落

何君堯尋日鬧記者，估唔到咁快

會唔會拉到黎發現係撐修列嘅自己友黎嘅
收皮啦大公報，現眼報喇而家

屌依家d傳媒寫稿係咪唔洗識中文？
浴血？一禁入張圖損左幾隻手指

戴住口罩
又知幾多歲
犀撚利
藍絲:一係收左錢 扮比打喇

有可能係撐警班人做既 警察最鍾意打記者

9 up唔洗本

Push

Who fucking care

香港示威者最冷靜

比天收

應該唔當自己係人

無後果

冷處理啦
無人想care大公記者

黑衣人？

示威者應該唔會得閒理大公班契弟

打得好,衣家d狗以經係香港無作為

疑犯好似乜都冇講 又關妨礙新聞自由事
你唔撚畀係員工喺出面借大耳窿未還

好慘啊
好彩打佢嗰個唔係黑警炸 如果唔係打撚死佢都似

又想屈示威者

可以問共產黨CLAIM返醫藥費，FAT FAT了

記唔記得三年前梁天琦個件事

又係大公報

要話比親戚朋友知先，好危險好暴力

關連登仔乜撚野事

行得正企得正點會比人打

不過6月30已經有撐警人士打記者既先例
可以用依個做調查方向

屌佢老味真係好撚on9
信呢D文既人究竟係幾低智
戴口罩同帽都知歲數

咁多人唔打，淨係打你2個？

而家免費報紙影響 中、老一輩好大

特別大公都玩埋朝早免費派
蘋果玩會員收錢又令本來有睇嘅 中嗰一輩唔想俾/唔識俾而睇其他

警察狗狗叫我有咩事都唔好搵佢地
咁我愛莫能助lu